{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소기왓독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンション内ではペットが許可されますが、同伴時に入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 ペンション内では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、再予約することができます。 一軒家の客室にはプライベートな経験を楽しむことができ、IPTVとWiFiも提供されます。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 バーベキュー場では特別なイベントを楽しむことができ、駐車場、売店/コンビニ、周辺観光地など様々な施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットが許可されますが、同伴時に入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはプライベートな経験を楽しむことができ、IPTVとWiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では特別なイベントを楽しむことができ、駐車場、売店/コンビニ、周辺観光地など様々な施設とサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 722
    }
}